一間公司除咗錢之外，仲有啲咩可以吸引員工留低

我先
有得撚貓

有黑絲

唔會被屌

人情味

假期夠多 自己與同事上司相處正常

應該冇乜工符合

oursky?

唔會同員工計遲到

reception姐姐

返工當做gym

不嬲都係睇女唔睇錢

可以遲到早走

所以我通常建議員工要有反抗老闆既力量，我地要有專業技術同學識保護自己，防止有不平等/合理的對待。

例如一間企業，你係裏面既IT security ，突然被炒咗，都可以自己Hack返去企業報復。

利申：中二病

多靚女

同事唔閪

工時